余文樂，不如你改名做Shame Yu啦

Shawn on yu

高汁

做咩咁樣鬧特首同警隊呀

好撚嘔心

奶共撚

unfollow instagram

原來一路都無follow

呢件不嬲垃圾元朗奶共狗.

牛屎佬轉咗private

西營盤間 666 唔好幫襯
好L污糟

永遠唔會再睇佢嘅任何電影, 返支那拍啦

Shame on Yu